其實仲要出黎做咩？

政府已經話暫停修例
講左d野好難再改
依家d人係都要針住字眼要撤回
其實有d煩
你依家講咩政府都唔會聽入耳嫁啦
成個怨婦、廢老咁死纏爛打

你話暫緩唔等於撤回，未來有機會重啟
到時重啟先再出黎唔好？到時先有藉口話政府出爾反爾再抗爭

利申：69、612都出黎遊行

話你知件戰術工作服無位展示警員編號已經鳩hea人民啦，你覺班官真心對人民咩

政府做野不嬲hea鳩你嫁啦
第一日知咩

義士唔駛救？

暴動呢？義士呢？查黑警呢？

而家就係 hea到不能接受
hea到基本標準都無！

五大訴求沒有回應
政府可信度係零
共產黨可信度係負數

証明你69 612出黎都係鳩行
連出黎行為乜都唔知

但係你616冇出，你係鬼

一個政府可以不斷玩傳波
根本問責制名存實亡
搞到咁都冇人需要落台
警犬冇狗隻編號都講唔到合理原因
第時係街係人都可以扮警犬搜你身啦
醫管局個電腦又對病人冇晒私隱
依家市民只係幫緊政府搵緊有咩漏洞
等個制度第時可以變得完善啲

你比人呃左22年仲未識醒咩

( Show Blocked User - 淫遊屍人 )

首先多謝巴打既苦心

我都明白你行左咁多人, 都係無成果
不戈大家要KEEP住團火

宜家可以做下 和理非 既野先
& 可以解決濫權單野

請詳細講你69 612由邊度開始行到邊度 做過咩
唔肯定係咪識你

抗爭會一步登天？
而家最輕微都會打爛飯碗
人地會咁順攤讓

認真答你
黑警必須追究 暴動必須撤回

200萬人既共同目標只有修例
其他目的未必都有咁多人支持

即block

樓主無睇到元秋講乜咩